### 项目依赖
项目的依赖在 requirements.txt 文件中列出。

### 管道
分为三个阶段：  
1. 构建阶段：会安装所有的依赖，并将它们打包成wheel文件，然后将这些wheel文件打包成一个tar.gz文件。
   + 产物1：包含所有依赖的wheel文件的目录。
   + 产物2: 包含所有依赖的 wheels.tar.gz文件。
2. 测试阶段：使用上一阶段生成的wheel文件来安装依赖，并运行测试。  
3. 生成阶段：生成一个包含所有依赖的MD5哈希值的YAML文件。
   + 产物：dependencies.yml
